荔枝角好多狗

荔枝角地鐵站B1出口沿住大南西街都有狗，防暴沿住瓊林街方向行緊

E max都係

去食Lunch既睇路。

黑警已經解鎖搵錢技能 -- 呃OT